msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MIDI2LR\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "127"
msgstr "127"

msgid "16383"
msgstr "16383"

#. From MS: A new version of Skype is available.
msgid "A new version of {} is available."
msgstr "有可用的新版本 {}。"

#. Microsoft terminology collection: Pertaining to an entity such as the device, program, file, record or portion of the screen that is currently operational or subject to command operations.
msgid "active"
msgstr "使用中"

msgid "Adjust CC dialog"
msgstr "調整CC對話框"

msgid "Adjust PW dialog"
msgstr "調整PW對話框"

#, fuzzy
msgid "Apply these settings to all similar controls."
msgstr "將這些設置應用於所有同類控制器。"

#. From MS: Apply to all
msgid "Apply to all"
msgstr "全部套用"

#. From Microsoft terminology collection "A feature that minimizes tool windows along the edges of the IDE when these windows are not in use."
msgid "Auto hide"
msgstr "自動隱藏"

#, fuzzy
msgid "Autohide the plugin window in x seconds, select 0 for disabling autohide"
msgstr "在x秒內自動隱藏插件視窗，選擇0停用."

#, fuzzy
msgid "Binary offset"
msgstr "二進制偏移量"

msgid "CC Message Type"
msgstr "CC訊息類型"

msgid "Channel 0 Number 0"
msgstr "通道0編號0"

msgid "Choose Profile Folder"
msgstr "選擇配置文件夾"

#. From MS: Clear all rows [not available for ko, zh-tw]
msgid "Clear ALL rows"
msgstr "清除所有行"

#. From MS: Connected to %s
msgid "Connected to Lightroom"
msgstr "已連線到Lightroom"

#, fuzzy
msgid "Control value increases when turned one way, decreases when turned the other."
msgstr "控制旋鈕旋轉增加數值，反之減少數值。"

#, fuzzy
msgid "Control value is 1 or greater when turned one way, and 127 or smaller when turned the other."
msgstr "旋轉旋鈕從數值1到127，可以正逆旋轉大小。"

#, fuzzy
msgid "Control value is near 1 when turned one way, and near 65 when turned the other."
msgstr "順時針旋轉值接近1，而逆時針旋轉值接近65。"

#, fuzzy
msgid "Control value is near 63 when turned one way, and near 65 when turned the other."
msgstr "單向旋轉時控制值接近63，而另一個旋轉控制值接近65。"

#. Deactivate MIDI controller from microsoft translations search terminology
#. Deactivate {0}; Xbox 360 Controller
#, fuzzy
msgid "Deactivate MIDI controller"
msgstr "停用 MIDI 控制器"

#. Microsoft terminology collection A user-defined description of a particular device.
msgid "device name"
msgstr "裝置名稱"

#, fuzzy
msgid "Disabling the pickup mode may be better for touchscreen interfaces and may solve issues with Lightroom not picking up fast fader/knob movements"
msgstr "關閉拾取模式對於觸控螢幕可能更好，並且可以解決Lightroom無法讀取推桿/旋鈕快速移動的問題"

msgid "Do not show again"
msgstr "不再顯示"

#. Microsoft translation resources
msgid "Do you want to download the latest version?"
msgstr "您要下載最新版本嗎?"

#, fuzzy
msgid "Enable Pickup Mode"
msgstr "啟用拾取模式"

#. From MS: Error (A value or condition that is not consistent with the true, specified, or expected value or condition.)
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. From MS: Exception (An abnormal condition or error that occurs during the execution of a program. An exception requires the execution of software outside the normal flow of control.)
msgid "Exception "
msgstr "例外狀況 "

msgid "Halt sending to Lightroom"
msgstr "暫停聯結Lightroom"

#. Microsoft terminology search "input/output" The complementary tasks of gathering and distributing data. Input is data that is acquired from a device or entered by the user through a device. Output is data that is sent to a device.
msgid "input/output"
msgstr "輸入/輸出"

#. From MS: Invalid keyboard layout handle.
msgid "Invalid keyboard layout handle."
msgstr "鍵盤配置控制碼錯誤。"

#. From MS: Load (To place information from storage into memory for processing, if it is data, or for execution, if it is program code.)
msgid "Load"
msgstr "載入"

#. From MS: LR Command (from UIDL command)
msgid "LR Command"
msgstr "LR命令"

#. From MS: maximum value (from Excel)
msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

#. From MS: MIDI Command (from UIDL command)
msgid "MIDI Command"
msgstr "MIDI命令"

#, fuzzy
msgid "MIDI2LR needs your authorization to send keystrokes to Lightroom"
msgstr "MIDI2LR需要您的授權才能向Lightroom發送擊鍵"

#. From MS: MIDI2LR Profiles (from CDN profiles)
msgid "MIDI2LR profiles"
msgstr "MIDI2LR 設定檔"

msgid "MIDISender: Unexpected data type: {:n}."
msgstr "MIDISender: 未預期的資料類型: {:n}."

#. From MS: minimum value (from Excel)
msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

#. From MS: Not connected to %s [did not use it translation; not available for zh_tw]
msgid "Not connected to Lightroom"
msgstr "未連接到Lightroom"

#. From MS: Open profile
msgid "Open profile"
msgstr "開啟設定檔"

msgid "Pick up"
msgstr "拾取"

msgid "Pitch Wheel"
msgstr "音調調節輪"

#. From MS: Profile (A computer-based record that contains software settings and identification information.)
msgid "Profile"
msgstr "設定檔"

#. From MS: Profile Changed
#. From MS:  Do you want to save your changes? If you continue without saving, your changes will be lost.
msgid "Profile changed. Do you want to save your changes? If you continue without saving, your changes will be lost."
msgstr "設定檔已變更。 您要儲存您所做的變更嗎? 如果繼續但不儲存，您所做的變更將會遺失。"

#, fuzzy
msgid "Remove unassigned rows"
msgstr "刪除未分配的行"

#, fuzzy
msgid "Rescan MIDI devices"
msgstr "重新掃描MIDI設備"

#. From MS: Resolution (A measure of the fineness of detail in an image or text, usually as produced by a monitor or printer.)
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#. From MS: Save
msgid "Save"
msgstr "存檔"

#. From MS: Save profile
msgid "Save profile"
msgstr "儲存設定檔"

#. From MS: Select Folder
msgid "Select Folder"
msgstr "選擇資料夾"

msgid "Sending halted"
msgstr "提交暫停"

#. From MS: Settings (The feature in an app that allows users to change its properties or behavior.)
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#, fuzzy
msgid "Sign and magnitude"
msgstr "符號及值"

#. translations from localized microsoft products. often translated as "system code"
msgid "system id"
msgstr "系統識別碼"

#. From MS: The file, |0, is marked as a version not supported by the current version of Visual Basic, and won't be loaded. File version:
msgid "The file, 'MenuTrans.xml', is marked as a version not supported by the current version of MIDI2LR, and won't be loaded. File version: {}."
msgstr "檔案 'MenuTrans.xml' 標示為 MIDI2LR 目前版本不支援的版本，因此不會載入。 檔案版本: {}。"

#. From MS: The file, |0, is marked as a version not supported by the current version of Visual Basic, and won't be loaded. File version:
msgid "The file, 'settings.xml', is marked as a version not supported by the current version of MIDI2LR ChannelModel, and won't be loaded. File version: {}."
msgstr "檔案 'settings.xml' 標示為 MIDI2LR ChannelModel 目前版本不支援的版本，因此不會載入。 檔案版本: {}。"

#. From MS: The file, |0, is marked as a version not supported by the current version of Visual Basic, and won't be loaded. File version:
msgid "The file, 'settings.xml', is marked as a version not supported by the current version of MIDI2LR SettingsStruct, and won't be loaded. File version: {}."
msgstr "檔案 'settings.xml' 標示為 MIDI2LR SettingsStruct 目前版本不支援的版本，因此不會載入。 檔案版本: {}。"

msgid ""
"To authorize MIDI2LR to send keystrokes to Lightroom, please follow these steps:\n"
"1) Open System Preferences\n"
"2) Open Accessibility preferences \n"
"3) Select \"Accessibility Apps\"\n"
"4) Add this application to the approval list"
msgstr ""
"要授權MIDI2LR向Lightroom發送擊鍵，請按照以下步驟操作：\n"
"1) 打開「系統偏好設定」\n"
"2) 打開「輔助使用」偏好設定\n"
"3) 選擇「輔助使用App」\n"
"4) 將此應用程式加入允許列表"

#, fuzzy
msgid "Two's complement"
msgstr "二進制補碼"

#. From MS: Unable to load %1
msgid "Unable to load MenuTrans.xml."
msgstr "無法載入 MenuTrans.xml。"

#. From MS: Unable to save file. Choose a different location and try again.
msgid "Unable to save file. Choose a different location and try again."
msgstr "無法儲存檔案。 請選擇其他位置，然後再試一次。"

#. From MS: Unable to save %1
msgid "Unable to save settings.xml."
msgstr "無法儲存 settings.xml。"

#. From MS: Unassigned (from Dynamics AX7)
msgid "Unassigned"
msgstr "未指派"

#. From MS: unhandled exception (An exception that was identified with a "try catch or finally block" structure or that occurred outside this structure but was not caught by any structured error handler. "Dr. Watson" errors are examples.)
msgid "unhandled exception"
msgstr "未處理的例外狀況"

#. From MS: Version (A designation appended to a product name to identify a particular release.)
msgid "Version "
msgstr "版本 "
